學霸淨係識用GPA串人

同學霸做朋友
佢唔夠人串就會用GPA串番人
成個腦淨係得GPA
做assignment同Exam又係咁問人進度

總結:所有學霸都係on9

同d有錢佬一撚樣
一味以自己有錢為榮

咁你又廢又懶呀嘛，你不如講唔做仲好啦，其實我一個做哂都得
你做 d 垃圾出黎拖低我個 grade

咁人地係勁過你 你無得講架wo

我錢就是任性 gpa 唔可以當飯食，錢就唔同

真正學霸係唔會在意gpa
正如真正有錢人都唔會曬自己幾有錢

曲到直

學你老母霸 文革批鬥智識份子?

正想講
屌你老母

學乜撚野霸呀腥港人

eddy yim?

有尖子唔講講乜撚野學霸？

考高過佢 串番佢

真正學霸同其他學霸一組 點會理普通人

有種爬過佢頭 大把大把車死佢

no la學霸groups mate會分享自己份野

有啲學霸會玩solo reg科random gp

人地串得起你個大陸仔

學霸都係人
學霸做到d人做唔到既野
所以佢係學霸

Agger
死廢柴